揾人屌醒，thx

當初好賤咁飛人，後尾又後悔。真係有原因，個原因仲要好on9。都一段時間冇揾佢，平安夜揾返。有傾下計，幾好，朋友。
但有日佢叫我唔好再揾佢，話佢真係接受唔到。仲block咗我wts。我先知真係冇可能，冇可能再一齊，連朋友都冇可能再做。即使係咁，我都係放唔底…
想揾人屌醒我。日日訓之前又係諗起佢，去邊只要係同佢去過都會諗起。望住件著過嚟同佢出街嘅衫又會諗起。好痛苦。
我認我賤，但係咪真係得時間先沖淡到？
對唔住吖…我咁對你，真係好錯。
我係賤到，你有啲野係知嘅，你都唔出聲，仲一直咁包容同比愛我。同你一齊嘅日子真係好幸福，好甜…
對唔住……………

再屌，未醒

收嗲啦臭雞
咁有原因大大聲講埋出黎大家幫你圍爐取暖呀嘛
講啲唔講啲

我係臭雞我認
原因有好多，點解要同你講？
屌下我就啱，多謝

( Show Blocked User - BB傷風感冒 )
你都係去食屎啦
仲諗住有高地企

做咩要屌醒你

你慢慢受返

抵撚死

唔撚知你嗡乜鳩
講D唔講D
屌撚你係屌你講野冇頭冇尾

哦

多撚謝

其實就係唔想你知咁多
講咗我想講嘅夠。
不過都多謝你屌下我

知道，等陣去食。
block咪block，我洗唔洗喊下？
哇～～～

咁串抵你死
無悔意 黎緊每個都重複🤘🏻🤘🏻

我冇否認過我唔抵死

自己諗啦，臭雞

好！
多謝讚賞

咁撚臭串？
死臭雞 你既意思咪即係你自己有條仔個陣去偷食第條仔
你條仔知但都護住你
你照飛撚左佢 但最後想食回頭草嘛
臭雞
屌你老母臭閪啦我
講d唔講D 認撚左佢啦 你係賤女人 你係雞 你係見異思遷既仆街 你唔配有幸福 因為你背叛左愛你既人

估得幾好，但錯嘅
不過都要多謝下你讚我係臭雞

你收撚皮啦飛起人又要後悔
咪阻住人搵食啦

飛飛飛～
係吖，好撚後悔，SO?

nothing I can change